暗示賠償將涉及天文數字！川普重炮批支那 「100個貿易協議都無法彌補」

新冠疫情重創美中關係！兩國今年簽署第一階段貿易協議是否生變？近期又因兩國關係緊繃而浮上檯面。美國總統川普今天又再推特放話，表示協議上的墨水還沒乾，世界就因來自中國大陸的瘟疫而受創，「100個貿易協議都無法彌補差額，包括逝去的生命」。

美國共和黨聯邦參議員葛蘭姆（Lindsey Graham）12日提交「新冠病毒究責法案」（TheCOVID-19 Accountability Act），該法案授權美國總統川普，如果大陸拒絕配合國際社會針對新冠病毒起源的調查行動，川普將有權進行一系列制裁行動。

川普今天接受媒體提問時表示，還沒看過法案內容，尊重議員提案。

你地打啦, 好悶呀

霸氣

口交大戰

比武漢肺炎害死左美帝8萬幾條人命
呢條數緊係要計

放毒呢招係幾高
試民智不再話下
重可以封鎖人才同資金流出

DLLM
咁明顯宣戰都唔打
係米真係怕隻山寨艦內藏Gundam

兇鳩支那

到出年拜登上台，乜嘢貿易協議都玩完啦

行動啦,鳩叫有撚用咩

打撚柒佢啦

好事
對香港呢個必輸的局

世界越亂越好

就嚟大選可以去盡啲

好友：香港樓市gogogo

取消哂d美債佢
侵侵:多謝你準時還錢

唔該，你複製新聞時，請將新咩冠肺炎改武漢肺，因為無人識新冠呢個名，屌你老母...

推
開波la